突發 : 順豐落order要用微訊，我死都唔裝蝗app呀屌你老母。

我反工做野，做乜鳩要我裝蝗app呀屌你老母。

一定要用微信

買電話卡開新帳戶，平時將部電話放埋一邊。

係呀，已經無form畀你填，用電話落都唔得，係要你用微信囉

公司點肯畀錢買多張咭同電話?

用佢個app都得，屌你老母下個月開始寄去強國澳門台灣都要嘟QR code。
公司冇順豐a/c，嘟個死人QR code，電話個mon夠晒細已經唔方便。
好彩甚少順豐落call。

乜無連登仔要反工架?

點解要用順豐？

豬娜 is watching you

咁用乜?你介紹下

一線運輸？

Fb都有佢個qr掃描功能喇，就咁down個掃qr apps用又得

而家填張長條形表格，填比較少資料，因為要填嘅上網時要打晒。
屌你老母除非寄去贏國，否則用返香港D速遞公司算。
唔明有D無同贏國做生意嘅香港公司，速遞本地咁鍾意用順豐。

因為QR code

乜黎?

公司已經多嘢做 仲要學埋啲on9嘢
以前填form淨係填曬雙方公司資料同收件人已經搞掂
而家又要嘟 又要填貨價 以前淨係塞開invoice俾佢已經搞撚掂

而家嘉里物流都係用QR Code，但唔知有冇全面取消手寫單。

即係點?巴打可唔可以講多d?

香港就一定唔撚會用蝗豐啦。

係要你裝佢d蝗app囉，真係煩過西

順便想知道，寄付的話公司會同客收返速遞錢，咁嘅情況下點知運費幾多？順豐會唔會寫個運費落張單？

我都想知，平時d順豐仔好似亂咁收錢

求其一個QR code APP就得，洗鬼wechat

寄香港一定唔會用順豐。
多數叫客人派人收件，如果唔派人收件就用公司簽約嗰間本地速遞公司。
有D公司例如渣打本地速遞用DHL。

香港我都用DHL同local速遞，但寄大陸，蝗豐都 壟斷哂啦

無知真係好撚可怕，乜要同大陸人打工先會用蝗豐?

今日仲係用電話落喎

順豐唔係蝗app?

有部機幫你check
佢係你面前寫左收幾多就收幾多
收多左要比翻你再叫你揼印簽名

用支qr槍 嘟完電腦直接落都得。
日日都係咁

前排咪有條友每次收多5-10蚊落格
玩左幾個月俾人發現左
上左庭

寄本地要電子單（有啲熟嘅會比你繼續用手寫）
咁廢架淨係識we7？十年前已經有好多app都有QR code啦

Iphone用相機影就得

落完成日收唔到 垃圾到仆街
直接拎左我公司個區個順豐哥哥電話 whatsapp叫佢黎收件算

你條新港蝗，你咪撚飲東江水啦，on9仔，公司要寄蝗豐唔撚通我打鳩老闆？
你d新港蝗乜鳩都唔做剩係食綜援乜鳩都唔識就㭍小陣啦屌你老母

係要夾硬要你用蝗app呀依家

開始唔畀用啦

咪係, 佢淨係要求你掃佢個CODE上網填野咋嘛
根本唔洗裝WE7都掃到

班蝗豐仔好多都亂收

唔明？即係點？

無qr槍

咁你都要填寄方付方資料啦，你用乜填先？

一時又話收20蚊 一時又話唔洗

返工

巴打留意下

其他都係咁，有時收多20、30蚊，不過公司數我由得佢

留意乜？

唔駛We7 嫁，
只要你有部機有個Scan 到QRCode 嘅App 就得，
佢會射條Link 去Browser 開。

iPhone iOS 10定11已經可以就咁用相機App Scan QRCode 射link 去Safari,
所以iPhone 唔咩柒App都唔駛Download,
就咁開個相機App 對住個QR Code 就得

SF都係大陸公司

阿里巴巴原本同順豐合作,幾年前阿里巴巴自己收購左個物流公司(菜鳥集運)
兩個變左競爭關係,後期關係仲惡化左

依家連埋騰訊對抗阿里巴巴,所以逼你用

反你老母臭閪咩5p仔，以為自己高過大陸狗一等？同類炸你班垃圾

反你老母臭閪啦 扮香港人
陣腥味出哂黎喇

呢個唔錯

反 返

吾

勁on9佢個電子落單！
落完原來仲要打電話上返去確認落單.
咁我做咩又要開QR填野，麻煩到痴根
我而家手寫填到照手寫 熟個順豐哥仔會照收

Android 得唔得？

Ok返工，你是肥屍團隊嗎？

改左一段時間啦喎

返工定反工

反你老母俾狗屌

唔通下下都反你老母咩

蝗豐好快會統一哂，根本佢地個目的係要捰哂得地資料

睇上面d巴打回，好似未完全改哂

任何掃到qrcode嘅app website都得
用iphone開相機都得

返你老母日日畀蝗屌咩

Android 機得唔得？

反你老母

好似google app相機有得
我無用and機
如果你想 down順豐個app落單會重方便

文盲仲要咁惡

你唔撚係文盲？仲你老母

老老實實唔係幫順豐
但其他巴打講哂比你聽可以用fb可以用iphone scan一樣得你又話唔撚明又要企硬，咁簡單你都唔明

無知真可怕

試下先

我邊句企硬？
唔明梗係問多句啦

你電訊公司一早賣哂資料俾大陸，唔差在裝多個app

你咁撚叻，講下點用fb scan?

唔想裝蝗app

你企硬話一定要裝蝗app囉
根本唔一定用wechat，你android咪一係fb一係求其下載個scanner來scan囉

你咁撚蠢，fb更多果度拉到最底咪有barcode scanner囉
fb有幾多個制啫，自己又唔搵，自暴其短

上面d巴打話用iPhone,我問android 得唔得，咁又企硬？

未試過唔得咩屌你

第一頁已經有人講fb
你部android冇fb用？
自己回帶睇番啦

得得得得得

好難想像要用fb落order囉，

你喜啦
人地建議你用fb個功能唔代表係用fb來落order啊啊哥

一早有巴打話用qr code scanner
你自己無視哂 一味屌屌屌

真係廢撚得過你

10月1開始會硬推嫁喇同之前本地件7月1開始硬推一樣，其實佢寄大陸，台灣流向都仲未完善 就係等你地班白老鼠些完有咩問題再慢慢一路執好佢

講咁多屌你老母原來係一個唔撚識用qr code嘅低能

以前拎落一大疊form 有排用

屌得好

笑😄了

手寫單 ？宜家上面班高層真係針住手寫單黎打，批量寄件客就話解釋到唔轉晒qr單，佢地會mon緊手寫單條數黎搞個分部，等個分部再焗住班收派，班收派又焗鳩d客，層疊式咁玩

用facebook都得
有QR code scanner就得

我幾時屌呀？唔明問多句就是無視？屌

關咩微信事，屌還屌唔好鳩屌啦

叫我？做乜鳩？

真係咪試過，下個星期一試下先

蝗豐仔話要用微信落order架

你咁熟，係咪蝗豐仔黎？？

你洗撚聽佢9up

係呀，咁你想點

新港蝗成日都衝出來畀我屌架啦，班傻鳩乜都未做過剩係食綜援大係咁on9架啦

又要用大陸嘢又要鬧，香港人真犯賤

咁我下星期一畀呢個post個蝗豐仔睇，順便屌下佢先

咁你放心得喇，遲下真係會玩埋wechat

上面講用fb同iphone掃code係咪work架？
唔洗用微信？

最好唔好撚用tim呀屌佢老母 d撚樣成撚日寄份件收佢十零二十蚊係到扮大客屌佢老母

嗱我支持你啊

一向都work嫁喇，只係撞岩個收派唔熟咪答你用wechat lo

唔係我用，係公司用，你估我想用？
等於你日日飲東江水，唔通我笑你又要飲大陸水又要屌大陸咁on9 咩！

我唔撚要裝蝗app呀

其實你可以問負責你個條線既派講聲，因為有個電腦版其實一樣方便，但係唔公開得比公眾download，比個email收園叫佢搵組長佢地sd返比你地用就得

蝗豐邊有咁平呀？

本地 唔用順豐用咩？

屌你老咪陣係識問
點解唔自己打開個Facebook app試點用？
至於點搵個qr code去試
用下你個腦啦

你可以唔load，無人逼你做

Thank you 巴打，因為今日都同個蝗豐仔嘈過，佢話一定要用微信落order

你公司客其實都可以用新出個個乜9順豐香港apps 有得down，係手機到直接落單 qr單都唔洗有！個收派有齊你既資料可以係編單機直接編出黎

唔以前間公司用QQ添 做貿易同會計

本地件最平去撚到5蚊都有喇屌佢老母...痴撚線公司黎

本地我真係用local或dhl

你邊區呀其實，睇下幫唔幫到你lo

屌你老母，問左先試係咪唔撚得先？依家又唔撚係問你你嘈乜鳩

尖東

DHL貴。本地嗰D垃圾公司寄失點算。

自己試下唔係好難啫
唔洗下下人地餵到埋口下嘛

問足兩個鐘都陣係識問
Google qr code幾分鐘都搞惦啦
鐘意上連登做鍵盤戰士咪比你柒下囉
咁不滿嘅走去屌鳩順豐屌鳩老闆嘛

蝗豐local都唔平，我用local可以用一個計一個

咁有原則咁你條界線係邊？
公司要你用大陸速遞就得,
公司要你用大陸app就唔得？
咁有原則點解唔轉工？

又係人手短缺到爆既區域 其實好多收派都唔識點玩，尢其缺得耐個班，因為佢地本身都唔接受新方式所以通常都hea鳩你地

咁下星期試，依家襯有時間咪同大家傾下囉

冇人會有大公司唔選 選間細公司。除非要集運嗰D姐。
我寧願郵政 都唔會用垃圾公司

下乜問左兩個鍾，要訓啦

FedEx DHL

咁依家再答多你一次啦
唔撚洗用we7先落到order
用任何scan到qr code既app 就會連到順豐寄件條link
輸份哂寄件收件地址就叫你棟大廈個順豐仔收件啦

佢話已經畀好多人投訴個新落單方法，叫我有不滿同公司講唔好屌佢，其實我今日都無屌佢

Thank you 巴
上面都有巴講左

講真其實前線都慘既 上面焗落黎都要硬食，除非唔撈嫁姐，但係好多舊個批都叫搵到食，咪焗住做囉

上網批量用熱敏紙印仲得唔得
屌佢老母改完又改 以前出單好方便

大家有不滿打上去屌鳩班大陸客服得嫁喇 前線同事係無辜的

以我所知暫時唔支援熱敏紙住

早排公司改咗用熱敏紙印單
之前要一張張過qr code
屌佢老母唔好再改啦 已經好撚麻煩

點解要用自己電話做公事

試左先問唔得既
咁多人老撚奉服侍你一個乜鳩都唔撚試

仲有奉勸大家唔好用個隻mysf編張A4紙出黎個隻單，因為你地入到錯晒d報關資料個腳仔幫你地修改唔到，申報有問題好易比大陸海關扣起

我明，我會直接屌鳩蝗服

我都係咁諗，但老闆用whatsapp你，唔通唔理？

其實有網頁板 方便好多
同埋公司個apps係廢嘅 只係for上門收件

你on 撚鳩架？我幾時老撚奉，鍾意可以回，我無迫任何人回架

順豐夠係大陸野

用下腦啦 iphone直接開相機都得..

大佬，好耐啦窩

DHL 一定要用手寫單
厭貴就抵你繼續用蝗豐
完

唔撈

趴文啦黑鬼，係公司用唔係我用呀屌你，叫肥屍入黎追擊你架

公司叫我食屎我緊係唔食啦屌你，我有腦架屌你，你條染頭係咪重係濕鳩Tuesday 做呀？

屌你老母,順豐大陸野,你用黎把撚咩
死支那仔

郵政局

屌你老母，講撚左一百次係公司用呀，屌你老母新港蝗聽唔撚聽到呀on9仔

香港郵政

你屋企飲東江水，你唔打鳩你老母停飲東江水？
濕鳩tuesday正on9仔

咁你有無打柒你老母先？

至從取消咗用Form，未L用過順豐，去用返郵局或其他速遞公司算數。

你條垃圾黑鬼你老母迫你飲垃圾蝗水，你唔敢打你老母，我幫你打你老婆，ok?

寄野上大陸都係？

公司唔俾開工電話架咩
點會俾你用自己電話落單 你食左D貨點算
你公司都on99既

屌你老母，你條新港蝗飲大陸屎水飲得咁撚開心，蝗改不了吃屎，真係屌你老母。

妖你老母，你隻新港蝗做慣奴隸唔撚代表香港人都要做奴隸架屌你老母新港蝗

識掃qr code就好撚叻叻，食屎啦on9新港蝗，死番大陸食屎啦

大部分新港蝗都係得把口用黎食屎架囉

公司係畀用電話的

你都on撚9，用慮水器就唔撚係食大陸水?你有無撚腦架， 掩耳盜鈴的新港蝗，畀共產黨洗腦愈洗愈蠢又一例子。

唔通成個淫賤聯輪你老母生左你呢隻新港蝗on9仔？

講乜鳩呀新港蝗？唔識香港話？Google translate 呀傻鳩新港蝗

開相機已經scan到啦

順豐都係大陸野你又用

得啦，唔用微信好威呀，樓主好型呀

睇見你隻新港蝗就好笑，新港蝗係人都知係食屎狗啦，做乜咁維護呢d新港蝗呀on9仔。

趴文pls,係公司用

係d蝗同新港蝗先會用，無話威唔威，我係真港人

順豐一定係外國野啦

你公司別国既野都用
一係自己出部公司機,一係換間公司咯,
微信係强国公司,會偷你私穩,sf咪一樣會

黑鬼，今次屌得好，新港蝗剩係識用老翻就一定架啦，幫我屌隻新港老母

上面講左一百次係公司用，你屌我公司啦

蝗你老母死黑鬼

有郵政局唔用，有DHL Fedex你唔用，係要用啲蝗蟲公司，怪得邊個？

拿拿拿咪唱衰學獨聯個關囝呀下

咁都抽到嘢

黑鬼你係唔撚係傻架，咁都講得出口，食屎啦你。

咪撚捰五毛關黎同我講啦，陣佢班含撚打手又衝哂入黎架啦

裝你就裝 唔裝咪唔好做
身為中國人 用微信係度阿之阿左
你行正企得正無對唔住國家 怕咩

我是真港人

咁你之前有冇用過？

咁有骨氣轉過份工咪得

On9，唔裝咪唔裝囉，開po做乜鳩，搏呃like?

on9香港邊間公司唔奶共? 你介紹一間畀我ok?

上黎問下大家意見，學到野

咁都可以錯，

介紹返

真港人咪等於中國人

唔撚係呀，我係香港出世，我是香港之子呀

我公司班同事連用自己電話入佢個網落單都唔肯，不斷係度同順豐派件果位阿叔講唔識唔明好難點解要咁
4個女同事圍住阿叔不斷問不斷講，結果煩到阿叔俾我地繼續用手寫單落，佢再私下幫我地轉電子單

我不是女

祖你老母死黑鬼

順豐唔燃係煌

其實iPhone個相機已經有掃QR code 功能
一掃完就去到SF落柯打個網

順豐本來就係支那公司

唔係本來，一向都係

死黑鬼，不要說，我屌你老母

吾你老母咩支那仔

肥屍話你係濕鳩tuesday做狗噃。
五毛關話你係底賤五毛噃。

btw, 我有bno架不過未得閒續番

即係你自認五毛啦on9仔

邊撚個話用fb可以落order架，同我死出黎

有幾難 又係無料

不過轉黎好無謂

我畀幾條女圍，我都投降啦

濕鳩Tuesday垃圾

迫我用蝗app囉

你on9成咁，我唔同你玩架濕鳩Tuesday垃圾

關咩事 qr code可以係本地

字都唔撚柒識打死返支那啦

蝗豐仔要我用微信落order

hong kong post

垃圾新港蝗死番大陸含撚啦，on9仔

廢撚得過你 明明咩qr code scanner都得 抵你做d咁低賤既工 冇撚腦 咪撚再扮正義啦廢物 你老豆老母係中國人 你都係 賤狗

寄野上大陸?
咪玩啦，實畀老闆屌啦

ios用相機都可以掃qr code

你d新港蝗唔識睇香港字架啦，睇殘體啦on9新港蝗

咁撚多新港蝗，我屌得邊隻?

咁你即係講你班老豆淫賤聯公賊會唔撐你班新港蝗啦？

我都係香港出世
土生土長既中國香港人

我出世果日到今日都係香港人，無變過

香港話囉，有乜問題?

apple相機揀正方形咪可以影到佢個QR code囉
樓主第一日用smart phone

iphone 個相機app 咪有得掃qr code 囉

做乜鳩，入去做賓賓?
on9

點解個個講野一樣架

全部打手黎架 咪撚信佢地

我要做真香港人唔撚得呀！

做乜鳩係咁幫間野宣傳?

屌你老味 介紹埋比你又唔要 屌番老細囉

你scan到QR code就得

好呀，你去屌我老細啦，歡迎

濕鳩Tuesday垃圾仔

中國香港人身份變唔到

捰bno得唔得?

其實順豐唔係本身有apps咩

又改啦，佢地話要 用微信個app掃佢個qr code落order

大數據年代

邊有要求微信
ios用相機就得

蝗 is watching you.

我個蝗豐仔咁講架

你on9架，屈我呢個香港之子係蝗，食屎狗濕鳩Tuesday垃圾。

你再嘈，我貼你d白痴相架

柒頭黑鬼，你係邊間濕鳩Tuesday做？我黎幫襯你，幫我留張靚枱。

垃圾濕鳩Tuesday

YES, 求其一個QR SCAN都得, 我駁電腦, 之後電腦入地址, 幾撚方便

其實順豐都係貴, 係寄上支那快, 有啲速遞公司平幾倍

local寄local用啲細公司好過啦, 平好多, 成日有fax黎宣傳

dhl fedex貴到仆街 寄外國幾舊水起跳

一定要用順豐？

寄大陸有無介紹?

老闆要用，無計

弱智仔黑鬼傻鳩呀

facebook未有qr reader law

之前老細想我裝微信周支那客傾野
我呃鳩佢話開唔到account
最後佢地咪又係死死氣裝番個skype

之前我都迫鳩d蝗裝whatsapp, 點知上面block撚埋

咁你條on9仔重要死係濕鳩tuesday做狗，傻鳩呀

肥屍話架

我諗都無一間 trading 或 廠唔用蝗豐囉，唔通要我學d連登仔24小時上連登乜都唔做咩？

我都唔係港毒。

真係得，不過我試用其它 code scanner app,平時都有用開

用蝗運輸然後霸氣大叫唔裝蝗app

你同肥屍都是連登出名傻鳩on9仔啦

你on9架，你咁撚有骨氣就咪撚係濕鳩Tuesday做狗啦傻鳩

都話撚左係公司用，而我個電話係唔會裝蝗app,唔似d港豬同新港蝗咁cheap囉

信肥西都唔信你條傻鳩on9仔啦

話撚左我唔會裝啦濕鳩Tuesday垃圾仔

頭先試過用fb scan過，真係得，連登問野真係有用

佢個qr code 連去個網頁一定要微訊登入

唔撚係掛，又要裝蝗app

香港唔知
上個月係大陸寄野係咁
因為要寄野返大陸 所以直接上去寄
最後都係問佢拎form 一千零一張
我諗而家應該無form 架啦

香港遲早都係咁，班蝗豐仔已經話左要用微信落單，我屌鳩佢

我係你就霸氣辭職啦屌你老母

我理鳩得佢，再嘈我就唔撚做，去一個月旅行

公司對我幾好，人工又ok ,我去旅行請假又無詐形，算啦

咁你收得大陸佬既錢你就收爹啦
垃圾

支你老母，死垃圾黑鬼

平果啲公司通常係專門連去廣東某個點, 呢啲你/你公司要自己搵

你咪叫公司開一個微信戶口
之後scan 完個qr code 用返個戶口登入咪得
唔一定要裝wechat 個app, 有accounts就得
再唔得可能就要買多部手機公事用

袋共產黨錢反共, 香港人最應該做嘅野

你真係好撚煩，肥屍快黎追擊條濕鳩Tuesday垃圾啦

實畀老闆屌，佢邊肯出多新手機實要我地d小職員裝蝗app

咪on9啦，我幾時收大陸佬錢，我個間係香港公司黎呀

係，on9

蝗野留番畀你條傻鳩用啦，我是香港之子黎呀on9仔

你講乜鳩呀傻鳩，咁你係濕鳩tuesday d蝗又收蝗蟲錢呀傻鳩

係都係我老闆姐，你條傻鳩係濕鳩tuessay做咁多蝗蟲客，你咪係食屎狗囉

反你媽撚個爛臭化
咁撚多5p詞最撚憎就係“反工”
兩個字加埋好撚嘔心

你條柒頭真係煩過西，唔怪得肥屍要追擊你條垃圾。

寫錯字呀on9仔，你未撚試過錯字架。

你條傻鳩痴撚左線呀

我誓死唔裝呀屌你屎忽

我出港紙架傻鳩

你黎架，成隻蝗相咁噃，你做乜鳩黑鬼呀？

你都on撚9，要不是我公司畀單d蝗，d蝗死撚哂啦傻鳩

咪撚再煩鳩朕，朕要睇韓劇呀傻鳩黑鬼

其實是旦一隻讀到QR CODE既APP就得啦。。。

已明白了，明天回公司即試

你用支狗公司已經on9啦

講左100次，係公司用

因為佢要你用we柒去掃描個QR code

你條傻鳩咪做過野我都費鳩事理你

順豐如果做住宅客真係快同覆蓋多，要賣野真係要用
智能櫃有d可以下午寄晚上就入櫃

屌你唔撚識去順豐站問職員點用fb scan?
你唔信連登咪親身去問囉
又要問又要屌
你問黎把撚呀？

原來用an機既人真係蠢d

食屎狗死黑鬼，我唔用蝗野呀

屌，掃code成功

好難續，屌鳩英國佬唔自動續我本bno

你條濕鳩傻鳩真係好撚得閒，我好撚忙架唔得閒采你條傻鳩

你咁得閒理果隻0。5

黑鬼係五毛？
我似傻鳩白痴仔多d囉

屌, 收到email 真係改左無得打電話

我會教大家點用

傻鳩黑鬼

有無見肥屍？佢係咪死撚左？

你是傻鳩，肥屍是白痴仔

下
掃完qr code save 左條link之後
以後再落單改返條link最後既單號碼就得架啦喎

打電話落order ...?

我係另外一個post有詳細教學 ，想學野就去我個新post啦

唔接受架啦

笑鳩你條傻鳩囉

就係你呢d傻鳩為慳幾蚊就係咁裝蝗app,
正垃圾

我公司用呀傻鳩白痴仔

濕鳩tuesday請埋你呢d傻鳩真係可悲